[多圖] 有冇人識cityu女神大波jan？

好能正

讀得cityu 都係雞/鴨/公屋狗

me

睇相都有陣ptgf(雞)味

點解呢家啲女仔搞到成雞咁款

利申準廢中

發晒妏
滿意.

佢係唔係無着褲出街?
定係佢鍾意野外露出?

用黎做肉便器玩千人斬一流
射到啲精滿到流哂出黎

真人好撚肥

大奶奶呢

樣都睇唔撚到，點知正唔正

有撚波呀？

個look 成隻雞咁 扮ABC

根本就係雞，只有雞先會著成咁扮高貴。

呢個世界邊條女唔係雞
差在你屌唔屌到姐
多撚魚

啱呀
噚晚先幫襯完你老母

你老母唔做雞都養唔大你條仆街仔

你講完呢d小學雞野之後感覺係咪良好左好多?
傻閪

男朋友應該都有錢啦

夠你條垃圾
全世界女人都係雞?
你條冚家剷嘥你老母幾多米飯

child登最多你呢啲小朋友言論自以為看透世事 屌你老母

呢個世界邊條女唔係雞
差在你屌唔屌到姐
多撚魚

睇黎你唔明我意思
不過算啦 你咁既弱智款解釋都唔明

戇撚鳩
就係明先唔撚認同你呢啲仆街言論

雞你老母臭閪
你老母生著你呢啲垃圾真係鄧佢可憐

more

你老母收撚皮啦
又係條友話條女係雞先
同埋唔撚明你呢D弱智仔仲係好似廿年前小學雞上網咁
開口埋口人生攻擊 咩幫襯完你老母呀 你老母唔做雞

真係狗屎同垃圾都可以係女神

樓主就係串緊'根本就係雞'條友
屌你老母真係睇到炆
次次係連登回d曲少少 或者要諗既cm都俾人負評
仲要懶叻

對住你呢啲垃圾唔人生攻擊仲應該可以點
屌你老婆唔需要客氣

屌你老母條女仲要話明
仲要聲大大
明既 隔住個mon 係威d既

人蠢都唔夠 仲要表露哂出黎癲狗咁
真係難得

傻閪load到未

唔好嗌交啦放多幾張圖等大家判斷下

我都係咁覺得

幾錢q?

比佢對淫腳 撩幾野條丁 即射

條女對腳正撚到

more

乜柒都女神

護主犬貼佢覺得係女神既女出黎比人話係雞就拉曬所有女人落水

第三張有腳趾

又係呢啲不知所謂既女

真人肥好多

你好想啲女著褲出街？

睇黎你唔明我意思
不過算啦 你咁既弱智款解釋都唔明

上面有

冇啦？

個條柒頭都覺得柒潛左水
點知又黎多個你咁既傻閪仲要做埋最撚小學雞既野
跟人口水尾照COPY
你下一招係咪會講反彈冇回頭個D架?

下面可以着住先，上面唔好着

原來你就係傻閪

仲有冇多D
想睇你件傻閪出黎搞笑

原來你得咁多咋

我女神

j圖post都嗌交
有時間放多兩張圖好過啦
Btw，大奶奶呢

我覺得真人都okay喎, 係幾靚女

喂原振俠你條柒碌潛完水未
好想繼續睇你隻癲狗

幫襯緊你老母呀, 你條都識講
你老母唔出嚟做雞邊有錢養你條仆街仔呀屌你老母

我使潛水

你覺唔覺自己好撚蠢?
係人都GET 到既野自己GET唔到仲要係咁吠?

入學要求嚟

得4張圖最多睇到前後左右，想點睇啫？
俾多幾張啦

get到你老母做雞

你老豆老母都有腦癌?

屌你老母依家又學人人身攻擊嗱仆街仔
拉返上去睇吓自己講過啲乜啦打靶仔

你老母你收皮啦
你唔講道理洗撚同你件有爺生冇乸教既遺傳腦癌仔講道理

最撚憎啲女咁坐車
我係司機就剎車跣佢落地

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

雞衣著

清你食開肥膩野？

真人真係okay喎

唔撚係掛真人又矮又闊條腿仲粗粗地喎

女仔要咁高黎做咩? 佢著衫著到咁闊姐